向世界宣傳，切勿來港

政府咁鐘意攬炒，又咁鐘意叫人唔好去集會地區
我地就叫所有外國人士，為左自身安全，切勿來港，隨時中山埃毒氣，或被警棍毆打至身體嚴重受傷。

[行動POST]擔心Tear Gas毒氣嘅手足，12月6號愛丁堡有「吸吸」可危集會，同我入黎推爆佢